痢迷激死未

上場聯賽和波，而家聯賽榜比曼城領先一份騎住
好啦，終於捱到週中
諗住等睇曼聯歐聯出局，可以抽下水
平衡番個心理
點知

騎你老母，睇下邊隊笑到最後

多曼特

睇下邊隊笑到最後

樓主就好啦
獌魚就贏歐聯
多仔就贏聯賽

我有話我係曼迷咩
但見到你地班痢自己隊波柒下柒下仲走去串人就好想笑
多仔贏聯賽，冇睇德甲就唔好嘈啦，比拜仁追到同分啦

咁多仔柒下柒下仲走去串人就唔好笑

屌你老母
反利唔係獌仲有咩呀

季初我係多迷, 而家變番曼迷

唔敢認自己係49000

利迷有話想踢曼聯出局咩, 唔好分化利迷同曼迷, 大家英超迷一齊努力

我係曼迷, 但我支持利今年拎英超, 因為今屆真係踢得好好, 利加油

曼多雜種

起佢底 開po一半都係關於曼聯

為咗扮中立竟然背棄愛隊
真係家門不幸

仲有下星期作客拜

我騎緊你老母呀垃圾

多曼一家親嘛

下星期猁對拜
猁輸就用獌身份抽猁
拜輸就用多身份抽拜
多獌突同樓主又然

不敗之地

樓主係咪以前高登果個44_januzaj漏夜改名做11_reus